連登有遙控飛機既同我入曬黎！

依家咩辦法都要試一次啊

連登飛行小隊！

一次俾盡一支水，回航實捉到

我想買好耐，上網dji買唔到，有冇人教我，同可以點用，救救poly

正式成立

唔好DJI，要登記，班狗可以block signal 直接收皮

push

傳統RC機最好

幫手推，希望救到理工入面嘅人

【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇

dji 可以玩jailbreak, Google就有

Push

飛行魔法師

砂糖，食油，鹽丸，水最簡單又頂到生命線

巴打有咩可以揀，即刻去買

屌，poly已經打算突圍咬咗好多人了

Push航拍，識飛嘅都拎出嚟試下
救手足

空投

連登空軍